[跪求] 27/6 全球登報可否加埋要求真普選訴求？

4大訴求係短期目標

真普選先係真正治本嘅藥

否則過幾年又有逃犯條例2.0出黎

我知有d趕，但好難得有全球關注機會

推

Cut哂啦

28/6仲有沒